旅客green light

請各巴絲打不要阻止旅客入禁區。反而要對旅客有禮貌！！！我們不要失去文宣陣地